金庸群俠傳online 有冇巴打以前有玩?

而家聽番d 音樂仲好有feel 果時真係好, 無憂無慮既日子...

最好玩係第一隻碟
之後個啲乜尻狂暴丹鐵甲丸同特強狂暴丹特強xxx
跟本迫你食
同一個lv&實戰既話 食咗可以秒你即係變咗鬥食葯game

到後期直頭外掛玩晒

奪命連環三仙劍

我果時都係練三仙

外掛都唔係玩晒
有錢先係玩晒
不過隻隻online game都係架啦
但佢咁攪法係加速隻game死亡得更快
原來一隻好好玩既game 比網龍攪到咁....

個陣最鍾意係全頻吹水

有斷時期玩日月星裝備
但到出絕學真係好撚正 每次出都唔同招式 畫面又型
降龍十八掌之飛龍在天 見龍在田

最記得果時我老豆開個excal開掛黎掛運鏢打點
痴線
俾佢掛到個全ser古墓10返黎...

果時可以自創絕學記得有條友招技叫
攞你狗命十五式
笑左勁耐

因為隻Gane學識打字
玩台灣ser 溝通得多 文筆大有改善
仲學識左按鍵精靈 自己寫個腳本掛點

真係年少多好...

記得仲有個謠頻
點知夠lv 玩左幾日就比官方關左

足足屈左一隻資料片時間

小十字 仲出招快

唯一係劍氣 無內功 容易比人震傷

同學愛三仙 九劍大過天

無記錯個版好似得武當定少林同佢有得打下

有冇私服

神雕2-香港

應該好快會出手遊版

果時最勁唔係佢 但佢勝左打得快同小十字

好似全真 三花最頂掌 學到90

古墓果2招 學到100 都係勁過佢 但係打半米

最開到
初階血刀刀法 勁到等於人地中階武功
要雙修滅先掌做擋格
之後再轉血魔刀法斬落去人地到痛到啪啪聲

最勁唔係三仙 但三升收招快
加上三仙易升級 消點消到80
新手最易入手

武當就有人用繞指柔劍 容易自修

個時隻game真係百花齊放
星宿逍遙掌 降龍十八缺三掌
太極拳 太極劍 九劍 天羅天網掌 血魔刀法 四象掌 天山六陽掌 空明拳

有 一開波人手打點
馬洞血洞係咁比人p死 無替身娃娃要返去執屍又撞返殺我果個

果時岩岩出絕學d畫面 同宜家d game仲有得鬥 招式名又霸氣

果年玩左成個暑假
日日由朝玩到晚
武當仲要開頭廢比人食住
仲要個人悟性低就係垃圾
搞到玩左一排要重練
果時叫做查斯古特✋

企係你條屍上面

係 等執

個陣武當繞指自修過150先敢行出去客棧
不過玩武當修內又係修到你頹

係守衛面前PK 有守衛幫拖
查小鏞幫你記錄死左之後個地點
飲水度 飽肚度
食物藥丸都有介紹內容

一開頭唔識死, PK查小鏞

馬洞掛點，外掛運鏢
搵勁人帶返入去執屍，最貴係食臘八粥
仲有掛夠點唔記得升夠咩技個名藍底白字
好懷念

16年版本仲有人玩下....

古龍好玩啲

民團

好懷念
果陣玩神1
好似係勇闖俠客島開始玩
btw原來隻GAME仲未收皮，個官網仲有更新

變左有好多課金野

細個成日入派再叛派 差唔多個個門派都玩過

好撚多回憶

最記得果陣三仙屈機 咁岩直正中二 中二病發作
好不容易練到80三仙 同網友去攻城
之後同GAME識既契妹講 等我行先 以為自己好撚勁
一行出個安全區變撚佐白骨
(果陣唔知要練內功同基礎.太集中消三仙點)

自己覺得丟人現眼換個角色重新玩

仲有果陣有個有錢仔同學買佐個負重袋包
約埋其他同學係個洞伏佢.殺佐佢然後執屍分野
番學比佢喊住黎屌9我地 仲絕埋交
雖然依家諗番起覺得都幾後悔.因為咁樣無佐個中學同學FD

但係有D野真係見證住自己既成長

書一，當年靈鷲報仇PK 華山搞到冇人返去練功，上埋GAME 書

中學同班fd打咗5年
每次轉server都一定有兩個人會入全真古墓練合劍然後周街撩事鬥非

成年華山山路都係屍

一開波玩武當,廢撚到喊,日日被人血洗,功都練唔撚到

唔知仲有冇人記得 倚天屠龍筆法

最好玩就係強制pk 後尾有d game要同唔同意先p得 完全無興趣 去玩數字遊戲好過

當年畀天山童姥秒過

有，要玄虛刀法60定80
人地拳劍要轉多次武功先上到太極
不過筆法同兩招太極比都差D

當年學識 6 70lv就馬洞殺人

仲記得最初出太極拳/劍嗰時係全屏, 之後不斷被改弱

睇嚟我都同ser
我都記得天山童姥血洗華山
仲有係咪有個叫浪人既成日周街PK人

九劍都係

我玩書劍三個server直頭兩派係世仇，日日開片
我依d武當薯仔首當其衝，日日比人追殺
隻game有個好處係好自由，隨街斬人都得

同華山派係世仇

我都係呢個server 血洗華山我都有印象
最開頭無乜掛最好玩, 運鏢賺錢, 按鍵精靈通頂消點狂暈

我以前都係玩書三 武當
學到太極拳太極劍再多排就無玩了

我就學玩太極拳就收工

當年掛機劈樹 搞到燒左一張display 卡

你竟然仲記得佢個名

當年血洗華山係因為浪人pk 我（個陣死一次扣既野好恐怖），靈鷲就成班人幫我報仇，可能因為之前傾電話成個門派得我一個真係女

武林大會 武林盟主
最後練左金蛇蛇法

金蛇劍法

神2練筆法

郭靖大俠

扣一級武功，死多幾次重玩好過

但係浪人唔係血刀門咩,點解會血洗華山

我都係書一, 劍魂.
血洗馬洞搞到比大野狗追殺 好撚正同熱血

可能我記錯名，半世人前既事 好似係有個浪字 華山派

隻game有邊個時段係唔洗用外掛升

金代外掛

大野狗？
你講開我又記得有個癲佬叫大野人，又係好撚勁長期紅名

勇敢用外掛，大俠就是你

當年玩書三，有個十大叫日值歲破大事勿用 細個覺得好型

65200

玩到後尾出外掛就冇玩lu,之後到出商城系統先再玩過下，玩到學完絕學，用免費外掛升lv瞬移玩到好冇癮，又冇玩
呢隻game成日都有啲所謂秒技傳出黎可以學勁招，水過好多人，果個年代個個靠睇game書，以訛傳訛

原來係你搞到我屍都執唔返

睇鐵心網

依家係咪所有服都收晒皮？

我講開頭

開頭係啊，真係個個係度9 up

點會
人少，但都係都重有人掛緊嫁
免費ser

細個玩果陣有一日冇啦啦有條友係咁追鳩住我黎P
係咁比佢CAM住條屍想執都執唔到 後尾好似放棄左冇執，好彩果陣冇咩值錢野

係佢， 條友叛軍既，殺佢組織的人，佢好快就出現，瘋狂追殺.....係馬洞瘋狂左穿右插，瘋狂入戰鬥畫面，lag下就死 勁消耗替身娃娃 消耗完就跌lv

當年網龍既設計真係令佢好好賺

人生第一隻online game 咁多年之後仍然覺得係最好玩既

喺台免仲有個3轉account,不過呢2年都無乜點開過

啊係啊叛軍，d勁人全部都呢個組
同埋藤崎詩織，d乜春織布燒皮全部升爆lv，長期係城個火爐見到佢

書一係咪當年第一個香港ser?好似

應該都算多人既頭一二位，另外有個神三定俠三好似都好多人
好懷念，第一隻online game第一次學識打中文第一次識alt f4第一次學按鍵精靈

個個搵佢幫手整狐皮袍

以前玩神2香4真係好撚正
好記得
個遙頻 有人講 有人係金雞比人鎖外掛 跟住隔黎D 用外掛冇比人鎖 就打鳩隔黎條友
仲好記得D人改名叫後腦空明拳

呢隻驚暴露晒D人既年齡

第一次去銀行入數就係比錢買外掛（金庸代理）
之後仲要去文具鋪fax入數紙...等個客服開通
邊有而家電話影相咁犀利

利申：3x歲

時間過得好快

有無人係由網三轉去金庸

神2香4

我既記憶得返好少 玩個時小學

唔記得咗自己玩咩server

剩係記得係咁買布整道士袍然後拍賣

之後俾人喺城入面pk乜柒都無晒就棄game

比左唔少月費 買啲典藏包

第一次去銀行入數就係比錢買外掛（金庸代理）
我都係

當時仲係學生冇咩錢，幾緊張唔知買唔買到

係 點知好快開通咗

回到家就見到d大內高手不斷係出生點出現

我記得以前係有金代既破解版，我用過一排但後尾收左皮 之後轉左用狂人/苦力黎掛點同掛料
然後有一排有網瘋既破解版脫機外掛 GAME都唔使入
遊俠內掛外掛都係比較後期先出現

第一隻on9 game
學到絕學好撚開心

童年回憶，仲記得果陣有個功能唔知大家記唔記得，叫「多方參戰」，話說當年俾隔離班條友殺死，之後我搵另一個fd幫我報仇。由我去pk對手，然後我fd再多方參戰入黎一野秒殺佢，呢個方法殺人唔會紅名，陰人一流

大野人，真倫倫 ,組bang囡囡
好深刻

同人鬥屌，但手寫板唔夠快，就係咁決心學打字

當時根本係睇部機快唔快既 你機慢俾人p戰鬥畫面都唔使入就死番去查小鏞度了
alt f4都因為機慢，個人仲係game度死左

由最初玩到海戰就冇玩
果陣係17play打rs 成個clan一齊轉去玩金庸
書一 [希望]組織
扮女呃人 人地仲比埋acct我 我棄game果陣話佢知我係男的

嘩真係，睇到d名回憶返哂黎

我就係成日機慢走唔切

夜晚一路消點一路同人組頻吹水傾天光

睇完上面史坦條片
就有D想玩番

係咪私服黎 咩玩

金袋
跟住我比人捉撚左坐半年
開新acc好過

書一 叛軍

一轉，名就變藍底

個時成日睇鐵心網 好撚懷念一齊同同學仔打壇，見到自己個名最頂儲齊d青龍，白虎個d幾撚有成功感

大野人個acc易手過幾次
絕學係辟邪劍法，我記得條仆街好鐘意4圍斬人

沒易過手......

後期見大野人打簡體
定你識佢？

但我印象中好似同佢傾過計，好似係中叔黎？

識真人, 最後尾先賣咗acc

我因為玩到0607年，可能已經過晒你哋個時代

後期轉戰免費版

玩到幾時真係唔記得, 大概好似係合Server個段時間左右

玩書一無朋友

去書二玩 一玩就幾年

書一琥珀都好癲 幾條友 自己整裝 門大武大自己打

仲有廢柴前野

要買月卡去玩

台服
而家唔知仲有冇人玩

仲有人玩 不過可能好多都係掛機
同埋而家官方本身已經可以點對點飛同加速

重課ser
想玩既真心睇下台灣免費ser，應該都有唔少人
香港免費ser就少人
成個ser千零人登入，你除十都係百零人到

d名好正, 真係有d想玩返, 但應該玩唔返個感覺

我係神1小妖，有無人記得我？

以前可以日煲夜煲 而家唔得啦

嗰陣仲要無乜聯絡手段, 後尾先有icq, 好多時online為左同人吹水

古墓？

係，1000萬實戰後賣咗AC

屌那星 成撚日係大理比你殺鳩咗

台灣免費ser? 有無 link

玩台灣ser 笑傲2
唔知有冇撞到熟人呢

官網：

佢哋server都有幾個

神行vip ..
俾人捉左就無玩了...

最記得係原本個組織拎左5壇點知因該太多人個幫主入唔到去升壇裝然後解散個組織

神2定神3流浪者之家

依家新版金庸無得玩架啦
佢係鬥錢多 D攻防爆閃丹 唔食就唔夠人打
D乜鏡乜鏡 精五 精十 成份糧都搞撚左去

個陣玩俠3，同班fd特登入元朗去神行網吧用神行太保

重玩其實都係圓夢即，例如學絕學，or試其他門派

2017年又again
金庸群俠傳Online - 武林至尊

係，你E加玩根本花幾錢係新角色度都追唔到
反而係絕學絕內圓左個心願佢

留名

網三轉金庸

華山暗黑車房仔

點解無人講金庸online 2.0？

消點呢個設計真係一絕 唔知邊個諗到呢D 野
玩個陣武當係繞指之後先柔雲

其實金庸成個系統都好玩過其他online game好多
最鍾意玩恆山
補血補到自己友不死咁好爽

組織一定要有恆山同星宿

有無巴打仲玩緊

有最近個武林至尊

真係只係懷念先玩

開頭係，之後掉轉左柔雲先係一階，繞指係二階

香港免費ser
棄左一排

柔雲出招慢到喊

再加上當時大家既家用機普通唔快，更慢
ps都係玩武當

我都係武當
玩太劍起手，後尾就不停自修太拳

開左虎爪絕戶手之後直接學黎打點
攻擊力又比綿掌繞指勁

書二全真

係
虎爪系數好似都唔差得過太劍好多

武當朋友揮手區

有隻175太玄喺台免倚天

星宿有咩特別?

落毒 解藥得佢地整到好似

果時個拍賣系統好好
全頻鬧交鬧到冇水，上拍賣買
好記得d 水都有人炒
娃娃例牌1200萬即秒
馬洞打完d 黃罩甲又放上拍賣賺錢

壇戰一定要有佢地

仲記得用拍賣系統比錢人
扔支水上去賣1200萬

記得有排用謠言頻道9up
俾人屌

DL左GAME 懷念下
入左飛弧外傳

如果出手機版就正 得閒開黎掛下

一入GAME真係唔記得點搵錢
想入華山要基本功同讀書
兩樣都要俾錢先學到

只係記得運鑣
大理運到京城/西夏

解完太玄先好讀書

華山氣宗中伏撚
三仙好撚勁
混元掌垃圾到........後尾補返既太岳都係好廢

好似09既毒先係要09既人解

未改個陣雲劍好快......全GAME最快咁制

京城有個任 好似係客棧定錢莊門口接，走幾個京城位置就有1000元。用幾百學讀書同基內。

入華山5基內同5讀書係必須

太玄已經唔係0讀書先學到

讀左個任務要多一個月

全頻而家冇人講野，全部都係掛機npc

同埋有d仆街有靚野就放上班拍賣show off

每次講親呢隻game d 回憶返晒來 真係好懷念

我仲係岩岩開game果時玩，果年暑假仲聽緊岩岩出道既周杰倫， Twins
果時入左華山派由練三仙去到練九劍，九劍由半屏變到小十字再變半米字

流水行雲風吹葉落

留字

點解咁多人都話想佢出手遊 隻game d點咁細粒 睇到眼都殘 如果改晒佢個系統都已經唔係個樣野

有無武測免費服？
果時學生哥由書一轉去武測 勁多人玩 一開始全部基本50級 實戰500w
始終無外掛先好玩

半屏嗰陣起手慢但都係走唔到
同埋光影型勁多

其實成名技-必殺係最好玩
成名技食殘章到等上線時間先學必殺

E加啪粒三黃/正露，差唔多咩都解到

小學開始玩 玩到三仙80就棄左 果陣同老豆玩同一個acc

N年後玩返免費版諗住周圍行下回味下

點知一出京城比人p死左 唔憤氣就比心機玩到封頂

然後當日p我果個已經見我一次就走一次

最後覺得要放棄 賤賣隻acc出去

點個放完先知就係放左比當日p死我條仆街

魔刀 屌你

消點消到郁唔到
叫FD黎拉住行

最近開番黎掛

果陣千里頻經常貼ac

重玩緊 武林至尊版
撞到個台仔殺完我之後送左成套悟裝同千幾萬俾我
之後仲入埋佢個幫
個幫都有D活人
BTW想要天書(空), 多數要課金先有

正所謂同學愛三仙 九劍大過天

當年好真係多華山

最記得係入錢莊之前要準備好 alt-f4
玩到中期先改到錢莊唔俾 p 人

個時學打字快上手就係呢隻game

之前有玩返台免

4K MON 玩唔到

台免邊個SEVER?

日月星咩黎？
我去到海戰就冇玩

日月星 屬性防具/武器 不能放入錢莊 唔記得耐性有冇得回覆

日月星系攻系防二階武器防具已經有，巴打果套係無極裝

(復)

有，日/月/星修復包

台免俠客 而家好小玩，個帳號放左係度，用左皮幾野...玩左幾個月回憶 ，因為05年會考關係被迫棄game 放棄書一班戰友.
前年見台免有新服將開拿拿林申請定帳號等玩

台免倚天我斷斷續續都玩左4-5年用左2-3k，個acc近呢2年無玩無掛機放左喺度

九劍497級係咩玩法

未封頂

絕學：500
絕內：250
新武(擋格)：400

咁之後仲有咩學同升？

門輕，門特(睇返門派，加攻既作用不大，好似係)

雙圈(乾坤大挪移，斗轉星移)

另一招絕學同絕內(防)
通常都係練易筋，因為粒丹影拎，唔洗睇屬性開

斗轉乾坤左右/第二套絕內絕學

台免係咪即係戰天果個ser

我以前係佢個組

大家係舊版玩咩ser?

俠一

書三 武當

書三少林

決戰光明頂->玩到技能出日月星就棄左

開game玩到出海就冇玩

近排想玩下 我上網見到好幾個版 香港人玩邊個多?
我開左一個又黑 畫面入唔到game
有乜解究

2017年出既係武林至尊

試下ctrl alt del,開啟管理員
再alt tab入返game
成功入到game既話記得set返做視窗同熄節約模式

單機好玩啲，最鐘意叫慕容復同田伯光練葵花寶典

回憶呀！！以前畀人蝦喺門派頻講，真係會有高手幫你報仇

最記得係有兩個江湖薄有名氣嘅人結婚，佢擺啲勁正嘅禮物畀人抽，人人諗辦法拎帖入去抽奬，亂咁PK門口啲賓客，好似以前啲武林大會咁！！呢種武林Feel真係玩第二隻Game畀唔我

門派設定真係好好
隨咗組織之外仲有第二個家咁嘅feel
最正係真係會有門派間互劈尋仇
真係好正

周迅愛你包

就算唔熟，始終都係同門！學埋一樣嘅武功真係會唔抵得師弟畀人蝦
個個都要證明自己門派嘅武功係最強嘅

勇敢用外掛
大俠就是你

屌我好似買過

係
所以好過其他online game好多
同組織都好去到門派仇恨都係要殺

一開頭血刀好勁

仲有勇闖俠客島

次次消點都要減善惡

有個夢想仲未試過男人入古墓

大頭b 無限 naname 以前問過佢地借野 自宮

書一血刀

2百幾蚊個包送跑鞋 個時仲讀緊小5-6儲成2個星期零用錢先買到

男入古墓唔算難，叛派後30全心就得
男入恆山先煩
要叛過血刀同星宿，4萬5名歷，加叛完有60基毒

請問有冇巴打仲玩緊 至尊武林版
重玩緊好多野都唔識
入左武當，想問下最後Ｄ人通常係練
石壁武學 — 真武太極拳
定係就咁 太極拳精要
比較好 THANKS

至尊版有咩分別

雙特應該呢世都升唔爆,除非佢日日派武全
btw,好想奇遇打狗

書2

o岩o岩上官網睇返
原來而家有明教逍遙派同桃花島

其實我都唔知
不過呢個係上年先開
有內掛掛機打點

封禪台武功系數太高，練返精要比較快開到絕學

無錯，精要只係為咗學絕學或者打點

唔係既，有D門派比武要用自家武功
不過點都係上精要先，快好多

神一
小戰虫

不知不覺3x歲

神一

好似比你殺過

新開嘅入左少林學左金圈再叛派，食寶典到200可以開多個金鞭控場

我鐘意p人

好啦咁練精要先
而家玩左幾日
岩岩先學到太極拳
60LV 之後係咪要自修到100LV ?

係，可以收寶典食

記住食精要個時都要上悟裝
食石壁就唔洗，固定好似250萬一次

係 食寶典真係快

以前全真可以偷空明拳上去，都幾快

而家啲人以物易物
啲錢好似已經唔值錢咁

我玩香港免費版
其實都一樣
D錢係用黎開小盒子only

俠三

屌D技能如果冇外掛係咪好難練
1-30級都已經覺得好慢
都唔記得以前係點樣升
想種下野練農夫都唔夠負重去做野

香港9?

新的金庸有逍遙派,明教

我係俠三血刀胡刀爆人好勁嗰位

真武易上絕學d

書二我都有玩，邊個會 ？

有次測試ser有bug
每次修內加血但係無上限
掛左一晚成38萬血
即刻入星宿用毒秒人

俠客3香港9 留名

果時全服第一叫千宇

有無俠2清風族既朋友仔

神2？ ？

玩緊武林至尊第一ser
有冇人？

玩緊飛狐果個
寫住爆滿好似多人D

一樣

但其實真實都唔知有幾多人

見人一個練功，幾個技能

少林五階寂滅先有得同人三階打
曬時間

我玩一個咋, 冇咁多心機時間掛技能
都係主號間中挖下礦
不過係幫會 會唔會係同一個呢

組織咩名

得意家族
幫主香港人黎好似
都有唔少台灣人
有時都幾熱鬧
入左幾日d 人送左成套悟裝, 娃娃, 錢俾我

我都係wo 得意家族

我淨係記得玩左好耐, 但睇緊既都係程式畫面

推下

我好似係神一見過呢個組名